頭先都有條女過嚟，話誠實與大膽輸咗要攞人電話號碼.....

比完八卦問多句係攞咩人電話
條女唔小心口快快話係收集五個油頭暗瘡樣衰廢青.....

誠實與大敢膽

佢都幾大膽

喂油頭暗瘡樣衰廢青

喊左

侵巴

你一早番左屋企啦

小巨巨唔好唔開心呵翻

巨巴衰多口

你又知

好滾動.....

係....
人真係唔好咁八卦......

笑左

唔怪得條女令完大叫終於夠五個

轉頭佢問個fd太樣衰可唔可以計五個....

唔好唔開心啦
原來我早你1個
佢講過我係第4

想奶佢隻腳.....
問佢奶唔奶得，佢即刻跑走咗.....